有冇巴打都係好缺乏安全感

成日好驚佢未放低 Ex / 變心鐘意第二個

WhatsApp 佢已讀未回/幾個鐘未睇message 我個心就開始好忐手

就算佢響我身邊，whatsapp有人搵佢我都會有少少不安

覺得好辛苦 控制唔到自己唔好亂諗

唔好咁進激囉